2047大限

美國香港關係法2047-2018=29
仲有29年

29年？ 笑而不語